# LTchat-Open-source
Ce tchat que j'ai écris à partir de rien disponible sur https://linux-scratcher.fr est enfin open source ! Vous avez le droit d'utiliser le code pour vos créations, sans simplement ciopier coller. Vous pouvez unpackager le code. Tout est dans ce référenciel ! Accédez au fichié "LTchat application code" puis cliqué sur "view raw" pour voire le code du Tchat.
